人生冇意義了

射左波

你人生有意義了

1234

唔返工供樓點會有意義?
記住將你嘅青春精力奉獻畀晒發展商
咁咪有意義

打機

返緊

幫我

出左新英